去到某個年紀就唔再講d咩

唔再發表意見
因為真係冇
唔再問
因為知問黎都哂氣
人生匆匆
只相信現實
尋日搭車
見d人係d屋邨商場騎樓底下坐唞涼
好驚自己老左會咁
就算坐
情願柄埋房度冇人睇到
而家做人
仲可以有咩心願
記得grad job有一晚
公司包哂成個場請去迪士尼
冇同人去
自己一個去
睇埋煙花先走
聽天由命
人地叫自己點就點
唔太過份就算
去到依個年紀
已經冇咩令人興奮
亦冇咩苦好訴
或者有一日
連上黎講依d野都費事
出到去同人冇兩句
但已經唔重要
冇咩係重要
有時人大左
諗得多反而就係負累
依個世界
內在未必真係好重要
講白d
外在先至係現實
而人大左就只相信現實

閱